「求地獄黑仔王」你買咩盤 我買你對家

你貼你買咩盤 我買你對家

下場阿仙奴 贏 角細 入球大

走啦垃圾